【公主夢想】「從不問父母借錢」 29歲英女辭工創業扮公主

英國蘭開夏郡（Lancashire）一名郵輪表演者為照顧病父而辭去高薪工作，只能間中進行表演，不過她一次無意中獲得機會扮演《魔雪奇緣》中的艾莎公主（Elsa）為兒童派對助慶，一扮上癮，其後更成立娛樂公司專扮公主，成功追尋自己夢想。
29歲的圖爾(Amy Toole)一直希望為兒童表演為他們帶來歡樂，她上郵輪表演開始了演藝生涯，有時每晚演出11場。但可惜父親2013年腦出血幾乎喪命，她被迫辭職照顧病父，只能待母親有空照顧父親時偶爾演出。
圖爾2014年離開郵輪的表演工作，一度投身醫療裝置銷售工作，但自覺不如表演工作般投入，同年應兒童派對公司邀請，扮演《魔雪奇緣》中的艾莎公主，她坦言之前沒聽過「艾莎」這個角色但一扮上癮，她亦扮得維肖維妙。
圖爾的父親其後「奇蹟般康復」，令她可以再次追尋自己喜愛的工作，成立個人網頁和facebook專頁推廣，結果邀約工作不絕，更成立娛樂公司，獲得的報酬比在郵輪表演時還要高。現時她有四名表演人員跟她一起演出，她說︰「我從來沒有向父母或銀行借錢，只靠演出服裝開始，再利用賺得的錢創業。至今我分毫未借。」
圖爾指近年的周末，她要舉行10個派對應付客人要求，她也曾為名人Billie Faiers演出助慶，她以自身的故事，鼓勵仍在追夢的年青人去探索各種可能，不要放棄。

靚到

已經29歲
扮多幾年出現老態d細路都唔想睇

咪升做老細unun腳請班人返嚟做

呢d 事情係香港發生嘅可能性仲低過零

即刻有幾條整容怪跳出嚟頂爛市搶生意再有大量打手去洗版爆料

正皮係比分毫未借